[國家打吡]皇家馬德里 對 巴塞隆拿 (皇區) (2)

ON9 換走B9啦

皇區d留言多巴區成倍 但人地入波多d

賓斯馬咁出波

屌你老味輸啲咁嘅on9反擊
摩迪食撚屎俾人過左就散步

isco bale asensio

屌你食屎啦

卻老幾球直線都送比人

so9肉酸到

換走賓周啦
之前都算撚數
打吡爭返啖氣啦
依家成隊散哂

入Isco la

賓周傳中都冇力

一次換3個🤔

矛到

高仔想點

出波都唔好出到咁柒呀

米路半場喺更衣室食咗屎呀

盡早換走賓周啦

b9真係垃圾來

清熱號有冇得walk in

上個post好多皇迷話佢妹死個波，不了

換人啦屌

伊辛禿

前面2件搞完gag就走啦

拉膠80分鐘應該可以出場

唉

自爆了

有前冇後打死罷就

比人睇穿左

唔輸都唔叫人熱身

拉膠想刷紅牌記錄

竟然屌摩迪

賓周6.5km得9跑

快D紅一件啦,紅一件就識入波架喇

仆街拉膠又獻頭

我呢排都好差

拖舟all in

屌你老母so9

會5會好似上年咁...拉膠絕殺和波

用到殘

換2個

B9唔想跑就換撚左佢啦

拉膠又做乜撚
唉...

以前係希亞路
而家係拉莫斯
屌你老母

拉膠忍唔住喇

100%會比人456 你估上兩季皇馬咩

今場和同輸無分別

Ramos vamos

呢下嚴D其實可以食紅

又想自爆

阿辛 大聖

前年打少拉膠嬴2:1

拉膠又黎

Mma?

拉膠拎撚硬紅今場

契仔

米路同拉膠邊個沖涼先

Bale出場前仲要整一整個頭

換我未

摩佬年代咩

上年拉膠鏟美c獻頭 最尾俾美c絕殺

一早就要比辛朗雙箭頭啦

佢有機會留到最後先講啦咁搞落去

B9仲有d咩用

光頭佬諗住換邊三個呢

光頭佬

個“計”

又想打少個 on9

咁撚樣打落去
要熱血都要睇場合啦

反cup機會接0

牙禿救全家既話
我以後唔叫佢躝

轉433辛朗猩

抵啦
出垃圾浪費左上半場

巴西雙路D防守 不如回購擔泥啦

左中右放題

人地而家歐聯有機3連

唔all in屙撚都得

咪係

屌拉膠 派膠都要睇場合啦

旁述係咁講拉膠嗰球應該紅

mo lu 散撚哂lu

80分鐘會成隊逼 之後輸多粒

睇慢鏡更睇到求先失果球班後防追得有幾慢

世一

0:2

做緊咩？

又入

食屎啦積仔又失位

屌你老母踢緊乜撚

執柒左佢啦

完,唔撚洗睇

好撚on9

紅牌 goal disallowed

做乜撚

比人大炒啦

光頭鳩 肯辭職未

笑4

On9

積仔做龍

屌做乜撚...

做乜撚呀

你地幾分鐘lol

積仔bye

恭喜曬呀 垃圾皇

繼續唔好買人呀下 繼續用賓周馬

美斯

真係散晒

撚狗咁撚

無眼睇

penalty 入左 2 0

仲有邊個撐拖舟

完 唔洗睇

屌你老母卡斯米路兩球去撚咗邊
防中位空晒

456了

乜撚防守

熄得

炒多幾球啦屌你老母

防守做乜9

玩完

笑到gap gap聲

踢咩鳩

Zidane problem: Morata
Why keep Ben9ma

呢球係佢失

好野

無左isco爽好多

大家下場見

笑死

玩撚完

皇狗今場比人當狗咁撚
前面2隻小丑就有得出成個鐘

超，完場咪又係攬賓周怪後防，咪比我睇死

......

辭職啦 帶埋D垃圾走

輸0:2肯定又係ISCO錯

炒多啲 光頭佬佩狗

走得

好爽

成場都戇鳩鳩咁

光頭佬辭職未

真係唔方唔爽了
爽死了

做龍門...

美斯好波

皇馬後防俾人玩到咁，馬嬲搶球

全餐

真係好撚爽

抵撚死啦 施丹

屌你老母卡斯米路未撚訓醒

半夜起身睇閪波

雖然紅牌 但好好笑。
今晚唔會出公海

賓周比人噓

比美斯咁撚樣撚球迷
唉...

球季已完

屌你咁樣紅

辭職輸一半啦 屌你

潛撚晒啦班柒頭

四大皆空

終於肯換走賓周

出埋手都守唔住

賓斯馬啪啪啪

光頭佬你睇你幾戇鳩 渣住手好牌都未識玩

仲踢緊

唔洗買人丫拿

真 龍門

早一二三年輸兩球我都仲真心覺得有得追，而家望住呢班友真係只想熄機

棋靈可以慳返D錢

b9

上年又唔見出黎講好撚唔爽

上次佩狗睇住光頭佬輸3-1都唔炒佢
今次應該收皮

反9我easy goal?

拎撚住個世冠盃過世啦戇鳩

黑暗兵法
中鋒換中堅

仲有邊個可以取代施丹

大聖係咪可以休息

散步回防真條笑撚死

換拿大哥

結果要換拿大哥出嚟
光頭佬真係抵撚死

失控球都應該回防追返啦
兩球連鏡都冇入到

換哂三個

25分鐘cup你老母咩

屌啦星季初出isco失分你地係邊呀

換拿祖出嚟把撚咩 你輸緊呀 戇鳩

??

賓施馬

佢手球完擺烏龍入左

換拿祖有鬼用 都2－0

有冇伊前面唔識入波都一鳩樣

點解唔出Bale

得罪講句 拖帥除左識用米路同高仔守美斯外
對疤完全冇乎

笑撚死 咁快開到po2以為贏緊 點知係輸緊兩粒

一講完同埋阿辛斯奧即刻上場啦

下季加油

拖過唔過到聖誕

輸兩球 出返隻閘

阿辛遠射 搏吓

失分原來係因為isco…師傅明白了

開場仲係倒晒命
真係笑撚死人

死撚開啦柒頭
多人回Post又關贏唔贏咩事呀
on撚9

落後2球,仲浪費換人機會去換後衛

以前仲話可以鎮住更衣室 等成隊服佢 士氣高漲

今季見佢同意放達放馬撚 仲要死用賓周馬 已經知佢到盡頭

勃喇抖下

冇埋積我睇下場點死

輸緊仲換後衛出黎？
0:2完場就收貨？

打三中堅算啦

係咪戇鳩黎講

攰

換晒啲識入波嘅出嚟啦屌

搵返個正常既教頭賣撚走賓周呢件陀衰家先啦

3:0未

安76

一早唔好撚出賓周 就唔撚洗浪費左個位啦

陣間Facebook又會聽到一堆狗吠聲

比目魚

拖舟帶領下,最大敗仗係幾多?

追到和都當贏

坐清熱號出到公海了 其他手足呢

光頭佬 : 冬季唔洗買人

屌佢老母
下季繼續睇呢條柒頭正選呀

宜家出猩猩仲有咩用
陣間傷埋

對熱果次？

入到一球先算

應該係豬俾熱狗3-1

買山狗啦

拖舟諗咩撚野
換nacho出黎

笑44444

清熱號啟左航未？

唔算係好選擇

一日有賓周 一日唔撚睇我鍠

麥包又買唔到，大巴又唔bid死攬賓周

起到腳再講啦 成班大帝跑都唔撚跑 無士氣無心踢

最大問題係光頭佬同佩狗都唔覺賓周有問題，輸幾多都唔關佢事咁

轉三中堅?

高仔？？

依家仲有冇船飛賣

冇眼睇

過聖誕都過得唔開心

第2球都算 第一球真係...

喂屌 不如炒多啲 唔炒多啲唔撚醒

人都換唔到
一陣輸到0:3

主攻無Isco
反擊無辛 機師
兩樣都死

唔係保球王推大力咗0：3了

散哂 收皮

屌你老母 比d 火啦

得返navas仲係踢緊波

輸多2球左右

好過隻賓

要不是keyword

凊熱號有冇walk in

旁述話係拉膠踢中個波

第2球守撚到咁肉酸都可以算

人地踢到好似練波咁輕鬆

下次再打疤狗應該要列隊了

而家係咪踢緊半場練龍？
睇拿華斯救波

原來是拿華斯訓練日
還以為是國家打吡

高仔下半場..

第二球係邊個係前場甩左比人打反擊

希望輸多d 反正聯賽其實早就無希望

今場贏 和 輸都一樣 爭咁撚多分 情況等同英超話要過鏝城

C朗都無火了

放哂 摩拉達 馬撚 都知佢勁
死用賓周 可能爭佢好撚多

上半場做左咁多chance
一球都入唔到
垃圾皇

點解唔俾賓周踢完場 光頭佬話佢咁撚勁，又換走佢

專心R聯

第一球ON9好撚多WO

點起呀 仲

下邊嗰兩件要企幾耐

連換人都比人撚到無得換

睇個屎忽就知點解

被尼馬hat trick

專佢老母咩,PSG都大炒垃圾皇啦

完場都未出界

仲未換到人

仲未換到人 是咪on9

亂鳩咁嚟
冇乜心機睇

光頭啲換人真係好睇過賓周射波

呢家踢緊咩
Bale出黎係咪打十年無打既右閘

熱狗都輸 對鈀仲想贏?

出局十六郎啦

幾時3:0啊

我覺得歐聯會輸得更難睇 唔好撚話我燈話我咩

嘻

光頭佬辭職啦dllm

上季馬撚同達仔咁fit都冇得落場對疤
換個on99賓周
抵失分啦

踢個波出界換人啦 成班死狗咁

整多次5:0 ok?

71分鐘換

專心R聯等俾屁馬 包皮 迪馬爆

下面兩個打舖fifa先喇
有排都未換到落場

之前唔係話唔會紅牌十二碼全餐咩

今場唔係神救
輸4 5粒都有份

改到一早改左

專心國王盃啦

仲話歐聯 俾人456啦

咁撚樣手球肯定全餐咪撚傻

鈀仲撚有活力
皇馬打呢啲輸撚硬

456 啦屌 0:2 光頭佬又會話unlucky

米路換辛仔睇黎都係輸多幾粒

C朗退休算啦

夏天唔買包皮
抵啦

要不是賓周

On9光頭佬，輸兩粒出巴里有鳩用

拖舟
賓周差D入

熱血反擊吧

0防中

今季仲有前4先講野啦

改完個暑假之後成班人玩創哂

今年真係買幻幻買到出事

點解冇用

只限龍門

仲敢講歐聯
疤狗已經heahea地
psg班人反擊仲快

拖:唔需要買人

疤入多幾粒啦快手

開餐

認同

買完幻幻又唔用

而家先換有撚用咩
打少個仲諗住可以有波入?

加油牙朗，我相信你可以帶領皇馬反cup架

唔係手球咩？

完勝咁濟

照咁落去 應該爭踢歐霸 垃圾到

岩，輸到降班落去刷下成功感先

全部都有料
要嘅就係一個機會

拖:賓周欠運中柱,否則賽果改寫

Navas救左幾撚多球，成日執屎又要比人忽視

係咪等加泰獨立，巴塞脫離西甲？

買完掃掃把又唔用
又唔買麥包

0：6破紀錄ok

咁光頭佬唔信呀嘛
咁就買咪撚害人啦

最撚慘係佢其實

獨撚到立

手球?

C朗向施丹落order

好撚廢阿C朗，美斯先係世界第一，拎完足球先生又點，咪又係垃圾一條

黑哨

疤開始撚狗

逼啦屌你老母

施巴多場後備都無份,慘到

唔係串但門前蓄意用手護空門都可以冇紅？ 怪就怪自己on9了

皇狗5弟咋

屌你老母撚狗

唔辭都炒啦 屌
國家打比輸成咁 我係佩9 都無面失威
炒撚硬佢老母光頭臭hi

拉莫斯佢地點mark麥巴比卡雲尼

世冠盃 國王盃 西班牙超級盃 歐洲超級盃
“四冠王”囉

其實比你季前買到包皮都無意思架

永遠前面鐵膽都係賓斯馬 有咩用 ?????????????????

想佢留

預咗輸 成隊波冇態

馬德里政府黑暗兵法

西班牙皇迷仲唔遊行 趕走隻馬

同雲加條廢老一樣
法國人係咪都中意幻幻

痴撚線 唔撚逼

球證幫到盡啦 拉膠咁都唔洗紅

所以包皮先唔黎

人地散步猜波 又跟住人地散步

慢鏡埋

同意，見到個光頭佬就嬲

咁都唔手球?

腳仔個下應該笠入去

手撚到咁都唔比

疤

所以問題 好明顯在於 光頭條死gay佬
搞鳩我皇

美斯就比入12碼
我地皇有12碼就話黑

如果紅完美斯十二碼飛機就救世

我願意用加泰獨立換取皇馬贏波

十一個散走王

其實係咪on9都真係值得討論
真係一場賭博

雖然就話收晒隻手起後面姐，但中手喎

拖舟

搞成咁完全係拖舟造成

佩狗同光頭佬關係不嬲好
上次豬俾熱狗3-1，佢在場睇住架

加泰贏

包皮跟卡雲尼都唔跟賓周

今場得華仔 摩迪 似樣

高仔致命錯判

球證幾似奧燒

明顯隻手有阻住啦

細路失左11次控球
我諗搵肥牛硬爆仲好

疤狗黑都唔係第一日，咁樣手球黃咪算，紅牌打撚

皇馬係咪冇攻中架

我都唔想見到兩個光頭佬，但而家有邊個有質素既可以炒左拖舟之後即刻頂到佢？

訓咗無睇 我朗今日有出？

所以馬撚先會走

扮撚完蝗就死返出去啦屌你老母垃圾疤

如果加泰得
咁香港都得啦

仆佢個街光頭佬

運都無

卡雲尼入球數高過賓周好多喎

光頭的皇牌：賓周
What tactics u have ?
Benzema

無錯，所以冇得賴

連後備都無份的施巴

咁都唔入

痴撚線 隻手起哂角

冇了

勢同技術都有 上半場係大好機會 把握力點知可以咁低

今場其實係輸積仔 2球都係佢果邊漏人

屌還屌 不得不讚今場疤狗後防幾勁
華美倫有幾個剷波都幾出色

差啲

就算佢係失機勁
我諗都至少好過賓周

有 不過喺拜仁

一早出猩猩啦

唔出最勁嗰個攻中會爽好多

冇得黃啦，必入球蓄意用手擋，好難唔紅

蛋都破唔到

咁都唔入 無啦

依下都唔入就真係冇了

一早出bale / 辛

點都好過賓周件垃圾

佢病完之後都無場好波

我反而覺得打得最差係卻老

係要出賓周 仆佢個臭街

皮球就是不進龍門 unlucky

Bale已經兩下威脅

3年主場聯賽都輸

比我有機會見到光頭佬真人
一定會同佢講兩句野
：Morata , Benzema

佢今季不嬲得眼神

唉 屌 占士>>>>>> b9
就算叫佢踢B9個位

佢又唔係扭波技術好，好難要求佢

辛啲遠射呢

有賓周同打小個賓周無分別

如果一早打433一定好睇好多

navas 好慘

咪玩啦
一定係米路

今季收爐了

今場馬些路全攻型

中堅補左閘 右閘補中堅

屌....點解70分鐘先出猩猩

講足成季

Now件旁述垃圾到

推返你上去做攻中

光頭佬死不悔改

起碼有返d埋門丫

進步王差d

橫掂仲有十幾分鐘唔好浪費
拖舟可以叫助手 draft 定辭職信

打撚到攻中咁
咪又係光頭佬order

米路+左右兩閘 瘋狂中出

無問題！！！！！！

迪史達根今場都上身

四大聯賽得返意假未知

下場照出賓周

3連r聯 史上最強

上年433就話占冇位姐
今年4312點解唔用占去打個1

皇馬依家係咪剩係識近攻

我之前可以刷到90%傳球成功率
有到腳分邊

而加畀我放假先啦

佩狗挽留

依家嘅拿華斯好似10年嘅卡斯
救幾多球都無用
人地射極都有

一早出阿辛猩猩好過

上咩身我皇有幾多次真係埋到門

其實轉會期已定今季高低
西超盃2回合係最後一水

不嬲扮中立嘅狗嚟

都唔係馬後炮

一早講就算bale傷咁耐 佢出機師 5月 玩433

阿朗都唔會低迷到咁撚樣

其實我覺得光頭佬真係冇賓周對隊波傷害咁大，可惜佢兩個互相包庇

Navas

yes 擔泥佬

去到最尾應該都係蛆

跟本一開頭竟要朗辛雙箭頭

頭先換咩人
電腦有啲lag

雞胸

人哋有十二碼我哋無

拿華斯

痴線

入返粒 無咁肉酸啦

又差D

我愛Navas

細佬

Isco同辛都勁過隻廢沾啦
唔好以為走左一排就以為廢沾洗左底啦

咁多機會唔入 抵輸

拉膠做乜前鋒能力弱化咗咁多

兩球手球唔撚吹

幾時先唔洗見到賓周

咪撚臭係

機會比曬你 巴塞其實今日防守一路都好鬆散

怪就怪自己出件無撚用既中鋒啦

黑到..今次正面啦掛

又手球屌你老母黑撚到

疤有4隻腳？

斷腳都會出

好多球爭d

見到佢仲慘過輸波

屌你老母兩球手球都唔撚比

有名你叫死巴狗

美欺 上半場無出

唔好比我睇死，就算光頭佬走左，下一任都會keep住用賓周正前

屌佢老母手球又唔比

yes真係好勁
阿辛季初場場出
isco早排又係場場出
帶領我皇西甲排第幾呀睇過

真係球證足協足總麵係疤既人

十年後掛靴 買定機票去睇啦

mola mola

上年已經4312 亦都有2場西甲咁用過 只係光頭老硬頸 之後死都用伊斯高

屌你老母...上球都話背面...今球正面手球
死疤狗

畀美欺省暈咗

呢D邊倒會有得比

全世界都知賓周有佩狗啲片

其實真係仲有得追, 爭氣D啦

準皇馬Legend黎

finishing太差了

咁我寧願輸多幾球

連我呀爸冇咩點睇皇馬都話賓斯馬係廢馬

前面唔識入波幾撚勁都冇用

唔係isco 無埋個聯賽冠軍添

岩 輸多幾球 實炒無癡牙

咁不嬲我地都係10人迎戰既 紅走積 = 賓周仲踢緊咁姐

佩狗應該有性交短片俾賓周威脅

準備潛水

係 失分全部佢地責任
其他人全部表現好好 得佢2個廢

話唔定佩9仲會即刻發癲重鎚買前鋒

咪係，記得有場連入兩球先贏

買人又屌唔買又屌

佩狗想自己啲片外洩牙

個個都唔逼
伊唔喺到唯一啲活力都冇埋

係
唔明點解d人咁鍾意賴晒isco
今場無佢
前面咪又係敗家

其實對疤對下體
我一直都覺得要收起老卻
出easy goal 高仔 米路 摩迪
對拜就一定要出卻仔

都係Ben chow正選

今場最好係拿華斯

依條撚樣仆街賓周馬
真係快撚d死

幻想總係令人麻醉

FF下好喇 最後開個benz renew until 2046 比你

隻手擺左右都會中心口 識唔識睇波

係咪佩狗後入光頭

打攻中冇助攻冇入波
踢黎做咩
控波好就入到波咩

佢買撚左咩人呀
唔撚屌佢
你老母係咪俾狗屌緊

死光頭，輸兩粒先換人，當對面係踢緊丙組咩

我都係咁諗…

係d迷沾狗 自己隻廢沾唔夠人爭比人借走
懷恨在心咪反辛同伊

啲人都走佬，得返我哋啲傻仔討論光頭佬

占唔夠班 完

keyword

怪就怪 對面進攻緊 d人hea回仲好啦 第一球手球有爭議性 第二球你叫人地隻手放邊呀？ hea回防搞到輸怪邊個

屌奶星
佩狗肯買前鋒
我唔信有人屌佢

唔睇皇馬

屌你老母 死光頭 賓周馬

咁樣輸 嘻

罪人

丹爺思考去路

根本一直係個波一去到賓周個反擊就會斷關
近距離接應就一個控兩腳就失
其他人咩事

買左件巴西新星 外借多幾年會失埋蹤
仲有施巴 後備名單都好少有個位

完場前入返球先啦

咪係
條友都on99

咪賴球證啦
踢到咁仲話球證 真係柒上柒

放達仔超級大傻仔

因為真係唔抵輸，唔出賓周乜事都冇

兩個光頭佬

嗰件巴西真係有料
佩狗歸咗西一定有得踢

中國球王？

應該買人個d位又唔撚買
仲要留個最撚廢嘅長打正選
咁都唔屌

神級啦

細路傷咗

拎歐聯又捧上神台 輸一個聯賽就屌晒鬼 你班垃圾捐返入你地老母個西啦

球證有問題，光頭佬同賓周馬ON9 ，點解唔可以一齊屌?

完完完

今場高仔同米路究竟踢緊啲乜野

你第一個

希望完場3小時內 收到喜訊

屌 高美斯

死撚開啦

主場輸波

Cls
話12碼果d第一日睇波？

笑4,強都破唔到

爭4皇

買山狗頂住先啦

撚有捧過上枱，上季已經一直屌佢-6足球

爆閘狗躝啦

死攬條賓周都唔俾屌

闣 應該得你老母有 我陣間去參觀下

拎完歐聯賣曬莫拉達馬撚已經屌緊啦
今日先開始屌咩

比賓周累撚死

講事實唔開心？

唔緊要 冇456咪算女木

其實只要係買番個教頭 係好撚憎 賓周馬既 就搞撚掂，
真皇迷 就ok

輸都算,仲要無反抗之力

走啦 光頭佬 賓周馬

字都唔識打

干地 鼻屎佬
welcome to real madrid

係咩 搵返d post出黎

30

0:3

biggay都衝上去打正前打算撚鳩我地

叫古迪教住半季
下季請路維啦

買完又咪係擺 你睇下掃把
光頭用人成日on99用死一個陣換同一班人
有腦都唔嚟皇坐啦

咁邊個憎賓周馬

輸多球

3 0 Farewell

依家既影響明顯唔止一個聯賽

不嬲都話-6足球,不嬲都話拖有強運

你一講就入

都係3:0

3-0 好波

3粒

一定唔會

都係冇456

估下幾耐先宣布?

好撚爽3:0

主場輸三球

大家唔好ff咁多啦
佩狗第一任嗰陣時已經好好關係啦

好波輸多粒

炒未？

整多球plz

我皇

光頭同件垃圾

失分一定關isco事啦，唔識入波同助攻呀，今場無左佢係咪好爽呢？

ho ball

光頭佬同佩狗好fd
點解有人會覺得炒佢

運都輸埋

輸得好啊

佩狗同賓周*

大家唔洗傷心 下季再努力

即刻 翻法國啦 屌你

希望下年有歐聯打啦

卻仔個樣

navas 你好好架啦

有眼有腦唔會迷隻廢沾啦

如果拖唔係死攬條仆街，一定唔會有咁多皇迷想佢比人炒

同光頭佬*

輸到傻咗

我愛賓周

正式收皮

btw 出咗界未呀

繼續用垃圾啦 冇心再睇弓弓

輸黑哨姐

得罪講句
牙朗都浪費唔少isco既傳波啦

好撚慘

無人接應
上半場靠熱血靠體力
好爽

光頭佬幾時死

第一球失波 你睇摩迪回防速度先再屌光頭佬啦
根本成隊波無人想郁咁

應該係歐霸

餘下聯賽練幻幻好過啦屌

Navas 8 saves

Keyword MOM

今年目標真係保4
唔好諗太多

臨尾都要派球膠

好撚彩返工無得睇

200 saves都唔撚掂啦

鋼籠

又相反咁講，我朗好多機會都係黎自isco，佢自己miss好多

最大敗仗

攰啦屌你

今晚應該做5弟

賓周馬幾時死

無isco 真係好爽啊

今日唔係佢就456架啦

上半場射極唔入

華拉尼 : 前面唔識入波關我撚事

炒得啦唉

死都要出賓周

聯賽玩撚完

你地係時後潛水

屌光頭佬唔係因為呢場波,都唔係因為失聯賽
係屌佢一直死攬隻賓周,上年幾次都係靠拉膠絕殺延命

邊撚度有射極

輸唔係問題
明明唔似早幾年打都無得打
今場係有得打 又打成咁

中超球王
上半場都兩粒

佢嗰下放棄咗呀 應該追到盡喇嘛

我潛水了 88

2件光頭一齊走啦屌你老母

對面迪史都封左好多球
不過佢封唔到我地賓周
因為賓周都冇中過龍

兩球叫極

炒拖未

唔敢出公海

感動既係keyword仲keep到

以前明明好好睇，個個玩短傳組職周圍走，屌你老母宜家做乜撚野啊

專心 三連

一齊

根本之前好多場都靠拉膠同阿朗
同埋拖比人屌得最勁就係死出垃圾契仔
賓周同機師

走一個賓周就解決晒

仆街

賓周一日唔走
換邊個上去都無用
我就算比你古迪上死攬賓周一樣死
場場踢少個

無isco 真係好撚爽

個問題係皇馬出名好體能上季踢到80分鐘都仲有氣有力，今季完左邊場就收皮

抵啦

OK, 聽晚食返女調節下心情

米路今場打咩位

上年光頭佬係有料
今季問題係賓周退化到咁仲攬
歐聯嗰兩場冇出賓周不知幾好睇

打交位

上fb official page 睇有有幾多人屌賓周先

join

上半場真係踢得爽

法國人的利害

換左咁多教練都無人賣走賓周

上年光頭有料都係因為有馬撚達仔配合
今年全部賣晒

你錯啦
keyword係呢場先上返黎
之前幾場一係無機會表現
一係就柒柒下 特別係轉左個新髮型之後

上年正選前場已經老弱殘化得緊要

今年仲要削弱 真係好撚野

西瓜最唔抵

20000錢買落巴到 輕鬆收錢

高仔踢得咁好 但衰係第一球 完全諗唔明

之後仲要比P$G炒多劑

上半場明明唔差

暑假已經講緊啦
光頭佬都可以咁有自信

🇫🇷

10:0

積都係啦散步返黎守，唔係佢包到位邊有射得咁輕鬆

最衰下半場換入左Isco 搞到下半場唔爽

真係一日有messi,我皇都唔會夠疤踢

拖舟落order叫佢守美斯

上季體能咁勁係因為輪換，光頭佬呢方面的確做得好
今年買一堆細路，全部有料，偏偏唔換，牙朗場場踢咁滯

應該係光頭落左柯打：乜都唔好理，最場緊mark美斯

上年有料係因為班後備有質素
但今年賣撚走哂，仲要場場都機師同賓周

恭喜巴打

防守補位 下半場無哂 搞乜

你咁諗啦
高仔上前封拉傑迪
美斯有空位
拉傑迪傳左邊比美欺都含撚

班大帝歐聯兩連霸喎，破紀錄喎，仲邊有動力呀

西瓜咪又係一鳩樣

上年佢最有料係輪換得好好,打造到B隊都可以炒人地,後備深度勁係最大優勢
點知夏季轉會窗將自己呢個優勢拆走

今年後備都好有質素，唔出咋嘛

其實果球米路係邊 佢唔係防中?

有冇直播link,好想看

重注5k疤狗
皇迷都係咁話

上 季鬼之B隊聞風喪膽
今季?

到底下半場一開波發生咩事
特別係高仔好似失晒蹤
但都唔換係想點樣樣呀

賣馬撚走我到哩家都唔知係一個咩概念
800萬歐
等錢使?

賣晒

皇馬經驗 唔炒唔換血

sor記錯好似係右邊

賓周清除眼中釘

上年都唔算好有料嫁啦，聯賽都起碼幾場負碌足球先拎到聯賽啦

冇出咋嘛
出嘅話一定唔差

占達馬撚,後防仲要細華未成材就無埋比比

屌啦星不如話冇占士冇人入波啦
isco對上一次埋門助攻入疤狗波幾時呀

all in賓周

新人都要上下水 呢埸真係好on9 光頭仔442已經夠on9 上半埸就好收廢賓出巴爾辛仔啦 明顯上半巴狗未入局 之後米路積仔又唔知搞乜 今年打比真係睇到最火一次

如果冬季transfer window唔撚買前鋒我屌撚晒賓周拖舟全家
屌你老母臭閪

歐聯好有料啦
事實嚟，就算光頭佬一定要死都係咁講

我朗一開波果球咁都踢空氣
仲敢講自己勁過美斯

上年真係AB兩隊輪住上
體能狀態都fit
今年場場都係老個班

今場都唔係靠美斯啦

佩狗唔肯比2年約比比,好似係

已經想象唔到比屁馬包皮會玩成點

咪撚咁肉酸開口埋口isco啦
成隊波踢佢一個咩

想買埋3比0的

美欺咪又係入左球12碼咁大把
加埋最後個助攻啦

場波佢冇份踢架

比比都係想踢埋世界盃退役

最勁嘅tap in都冇埋

買左30倍

Don't say Benzema out try to say Zidane out
Skinhead out

1goal 1ass 都夠啦

你碌上去睇下邊個講先

駁唔到
其實賓周唔係重點
重點係拖舟

佢今季係聯賽表現真係好撚差

聖誕快樂

積仔又係踢得差
失位兩次導致輸波

歐聯係不過聯賽唔係囉，起碼幾場聯賽係靠臨尾負碌殺係真負碌

冇記錯上年打拜仁次回合係咪加時加442
朗辛雙箭頭?

今場佢同賓周同lv

繼續咁踢啦 重用b9啦

係佢定米路 我分唔到

算啦是旦啦，一日死攬賓周、一日唔買隻勁翼，其實點打都會輸，講到口都臭

佢聯賽好多場都同賓周差唔多

both
米路今場唔講我唔知佢係防中黎

應該係防守442
所以反擊先變相係朗辛打前

3粒係最好嘅禮物

聖誕禮物

場場踢少個
你最多話拖舟死攬佢
難保第二個上都可以繼續死攬

幾時炒拖舟
幾時賣賓周

其實係佩狗死攬

下世啦

其換左咁多教練條撚樣都仲係到
所以明顯係佩狗問題

得摩迪似踢緊波 卻老都交失得多
不過今場波好似冇人走位咁
邊都冇得佢轉

呢個算吧喇，賓周最大貢獻係送走呢條敗家王
無佢幫手美斯登咗機喇

幾時買我番黎

咪係囉都諗唔明點解會懷念佢
佢以前明明係同b9一齊鳩
但以前b9踢大賽起碼都有表現

傾同夏世三先啦

事實係西瓜而家好勁喎

又無睇波亂up

疤狗唔會俾人罰十二碼可以KEEP到季尾

我都想你黎

不了,要大把奶

樓主好波繼續追吖 撐你

講乜鳩都冇用
兩件光頭死左先

因為西瓜未肥之前work rate高好多
同埋不論步頻 出波都快過賓周

唔撚覺
係勁
蛆就唔洗場場靠dybala

強國米蘭伊卡迪好似49000開過價，要4500萬歐羅

睇到賓周咁嘅表現 完全交唔到貨

Icardi + Hazard

疤戰術好撚成功 上半場全隊散步 一控波就散步
焗到皇迫到冇氣再散步

西瓜起碼可以刷弱隊
隻馬連世冠果班都贏唔到

冇速度
上半場賓周拉到幾多空?
分到幾多波?
我真係睇唔到
對面疤一隻翼都冇
我地竟然一隻翼都冇
8月國王盃嬴波嘅元素冇晒
打條毛????

抵爆 淨係頂波都值 5 6千

冇睇意假，但佢入球數量點都叫多過賓周掛

Dybala而家唔係場場正選啦
蛆 個個都識入波

猩猩一出黎都識拉邊踢先
賓周長期係中間塞住

Bale出嚟已經兩下中龍

一開波買哨蘇fg
半場00左就入左20蚊0:3，同時不斷追巴下一球
去到補時仲以為波蛋同第三球追到收皮
巴後備入係有料

不過就算猩猩正選都無用
猩猩右路出波都係得c朗一個係中間

上半場靠熱血咪好爽囉
事實上係無人接應
下半場體力遮唔到缺點咪現晒形

冇翼冇得打
我唔要再睇賓周打前鋒